[有片慎入] 親密接觸摩洛哥 北歐女大學生被砍頭

12月中旬，就在聖誕越來越近，歐洲人開開心心準備過節的時候，網絡流出了一段驚悚視頻：活生生的金髮白人女子被按倒在地，在行凶者利刃之下，從摧心剖肝的慘叫到聲息全無。行凶者操阿拉伯語，把割斷的頭顱拋開時，說了句「頭顱在這了，你們這些主的敵人。」他們還說：「為了敘利亞。」

12月17日，丹麥的傑太太開門看到兩位警察，癱倒在地。她知道，她的心肝寶貝，開朗活潑、富有探險精神的路易莎（Louisa Vesterager Jespersen），永遠不會回來與媽媽共度聖誕了。

路易莎和瑪倫的生前照片

路易莎，24歲，戶外活動愛好者，挪威東南大學旅遊專業學生，與校友、28歲的挪威女孩瑪倫（Maren Ueland）於12月9日出發，準備在摩洛哥旅遊一個月。兩位女孩落腳的小山村伊姆利勒是登山客的一個據點。12月10日，她們抵達法齊酒店，同住的一共有五位女孩。第二天退房後，有三位去了衝浪，路易莎和瑪倫則把行李留在酒店，去了一趟鎮上。下午5點左右，她們回酒店取行李，換上了登山服。換衣服的時候，有三個摩洛哥人在外面等她們，但沒有進酒店。

後來他們一起走了。

「那三個摩洛哥人很年輕，也就二十七、八的樣子。乾乾淨淨的，一點都不像犯罪分子。」酒店工作人員說。還有目擊者看到，那三個摩洛哥人曾把帳篷搭在路易莎和瑪倫的帳篷旁邊。

此後一周，兩位年輕的金髮女孩恍若人間蒸發，毫無音訊。酒店的人再一次聽到她倆的消息，是在17日，她們的軀體6英裡外的山上被發現。發現她們的是兩位來自法國的登山客，荒山上敞開的帳篷引起了他們的好奇心，然後在帳篷外發現了陳屍多日的女孩。

19日，疑犯在馬拉喀什車站被捕。

做了一起震驚整個歐洲的大案，三位兇手竟然大搖大擺地攜刀在車站買水喝。小販報警後，警察在客車上搜出了四把刀，包括一把大砍刀，雖然警方並沒有明示那就是影片中的兇器。

三位被逮捕的疑犯

按警方說法，有一名疑犯可能是「極端主義者」。其實，相比於有組織的恐怖分子，平民參與的屠殺更恐怖。幾個普普通通的摩洛哥平民，從未參加過任何恐怖組織、從未跟極端分子有過任何聯繫；但他們的思維方式、行為準則，卻與恐怖分子一般無二。前一天他們還是露營在女孩旁邊的友善遊客、是在廣場磕磕巴巴用英語與女孩搭訕的摩洛小哥，下一刻就變身為腳踏頭顱、手舉砍刀的奪命兇手。

就是這種「平民」，在源源不斷地為恐怖主義提供人力資源，在一茬又一茬地接力為新的屠夫。他們心裡充滿著仇恨，有數不盡的行凶理由：他們要為敘利亞復仇，要為ISIS復仇，甚至要為一千年前抵抗十字軍東徵先祖復仇。至於他們自己作的惡，當然是通通看不見的。在本國，他們是屠殺異教徒的兇手；到海外，他們是掠地奪城的先鋒。2012年，摩洛哥人開始湧向歐洲；到2016年，不過是四年時間，摩洛哥少年們已把瑞典的火車站變成了他們的領地、原居民的「No-go zone」。2012年3月，路易莎的家鄉丹麥，摩洛哥人以及他們的伊拉克、巴勒斯坦、巴基斯坦的兄弟，糾集了140之眾，攻擊格洛斯楚普（Glostrup）法院，因為法庭在審判兩個穆斯林兇手。

那一年路易莎18歲，應該對此事有記憶，網友們心痛她的慘遇，卻不明白她為何還要選擇到摩洛哥旅遊。

「20多歲，金髮碧眼——我真不明白這兩個北歐女孩是怎麼想的！在摩洛哥，外國人遇害是常事。你要是露出腳踝，就是在邀請他們來傷害你。我去摩洛哥旅遊時，在火車上偶遇一對夫妻，女的金髮，長相很普通，都不算美貌，但還是被摩洛哥人襲胸襲臀。那人把她的上衣完全扒下來，推給給全車箱的人看。後來我和她丈夫合力把那壞人拉開。我，30歲，男的；她丈夫也是30歲上下。警察根本不同情她，還怪她的牛仔褲在腳踝的一寸之上。她穿得實在是相當保守了好不好！」網友RD說。

網友RD的經歷

當摩洛哥人狠狠踩著她們的頭顱，將砍刀架在她們脖子上的時候，路易莎和瑪倫是否明白過來，文化多元其實是個謊言。人永遠是不平等的，因為有類人不能稱之為人，他們徒有一身人皮、內心卻連禽獸都不如。彼時厄運降臨，為時已晚。不知兩位北歐大學生的鮮血，能否喚醒跟她們一樣蒙昧的同胞，哪怕是一部分？

珍愛生命，遠離摩洛哥人。

斬頭片(慎入):

唔敢click入去睇片

伊斯蘭

人皮旅舍hostel

其實最右唔做痴線佬
黎香港大把港女任佢屌啦

左膠又視而不見

呢啲反人類賤種
一定要殺絕

3個樣都似足犯罪分子

「那三個摩洛哥人很年輕，也就二十七、八的樣子。乾乾淨淨的，一點都不像犯罪分子。」

張圖錯撚哂喎

未比人捉未殺人前可能打扮得好型仔呢

唔好click入去，個女的好慘

好似殺豬咁

其實果d 所謂安全既回教國家都係咁上下
表面上好似安全
但遇到一兩個激進既你已經玩完

大愛包容

睇完
條女個頭比人踩住咁cut
好多血

睇到小妹抱住男朋友

但兒登仔好同情印尼

另一個呢

rip

如果元首再世 唔該屠殺下呢班畜生

即係條女訓平 個頭比人踩住咁cut?

想像到

對對對

係歐洲d左膠先會同情蛔撚
文化多元係d on 9 大愛撚先信

好慘

而家有港女主動投懷去d 巴基斯坦佬添啦
真係覺得香港冇得救

Holyshit 睇完段片好撚不安
伊斯撚狗絕對要大清洗

葉劉都唔驚啦

睇到好撚心痛
如果比羅馬帝國D祖先見到你地開放大門比班中東佬入黎真係唔知咩感受
左膠禍國

睇到想嘔，一條生命就咁冇左。

非洲以至中東（亞洲印尼都係），信得伊斯蘭教既，都係未開化國家，少去為妙

嘩屌

伊斯蘭教根本係垃圾

兩條

支持中國共產黨全力打擊回教/伊斯蘭/穆斯林
餵佢地食病豬肉

段片中後段頂唔順 想嘔

印尼峇里呢?都好多旅客去

以色列
本人可以資助軍費 買些少子彈

班友痴撚線㗎
有冇人性㗎仆街

開始覺得
共慘黨對付新疆班回豬既政策係德政黎
對呢班人 普通手段係行唔通

唔敢睇

回教徒正垃圾

lm

原始人咁既款

片中得1條

豬油子彈，豬油繩，聖經步槍
對付蛔撚3大利器

根本就係將上幾代打下既江山同成果親手送俾外敵
仲要貶低自己去服恃佢地
呢一代既白人唔止出賣國家
根本係出賣自己祖先

咁諗雖然好仆街 ，但睇到呢d新聞真係會越黎越同意

背包客
諗起張柏芝 大隻佬

好撚野蠻

唔好意思，係你地支那豬同穆斯林之間我一定支持穆斯林

幾個普普通通的摩洛哥平民，從未參加過任何恐怖組織、從未跟極端分子有過任何聯繫；但他們的思維方式、行為準則，卻與恐怖分子一般無二。

連登仔？

呢鋪就真係撐支那啦，全世界有辦你睇，根本伊斯蘭就是邪教
一定要好似對付小強咁趕盡殺絕

大大刀砍落去

蝗蛔應該要互殺
單方面殺另一方係唔好

支那狗

豬瘟廢物利用

條片條女下身得條底褲，死之前應該比人姦埋

唔敢click入去睇 怕影響心情

[有片慎入] 親密接觸中東 香港連登仔雅各賓派被砍柒頭

穆斯林同基督教打左成一千年以上，但關你地支那豬乜事？

係撚砍 係度磨 磨成十幾秒都未秒
肯定爆到傻 劏豬都唔會咁啦
好撚痴線

老實講，得中國治到班生番

痴撚線
殘忍到仆街

垃圾宗教 幾時先會消失
係咪失敗者先咁信呢啲教

一開始斬後頸聽到叫聲 反轉條女再斬淨係得啲卡卡聲

伊斯蘭捉到佢,會唔會好似哥布林咁樣

歧視鏈：基督教＞伊斯蘭＞支那
你地支那人幾時有種錯覺自己係基督教西方文明一份子？

今時今日，女仔外遊真係好危險，RIP...T.T

被世人誤解嘅真女神

屌，仆街，好想睇又唔敢睇
有冇巴打講下低唔低清， 低清遠鏡先敢睇

希特拉當年走得太前，同埋做得有啲過火，但佢個核心思想係啱，呢個世界本來就係要分人種，分級別 啲大愛左膠就係咁話要平等

百越自古以來屬於東南亞

睇完 只可以話你想像到個情形 但絕對想像唔到個畫面同睇緊個時每一下個心情

歐美國家係好 但左膠人權當道
比班蛔豬利用

講真 無事無幹咪外遊

餵佢地食生既豬瘟豬肉，豬雜
再捉佢地入豬場處決

屌那星真係好撚不安同好撚憤怒條仆街張超雄知唔知個世界係幾咁恐怖 佢老味自己活係花花世界當出面係假既咁

好老實 如果有一日你俾班e屎爛人渣拍片斬頭你真係唔好後悔

pause左 睇會易d

咩年代 仲咁低清

得斜眼北方支那種會歧視東南亞人

按警方說法，有一名疑犯可能是「極端主義者」。其實，相比於有組織的恐怖分子，平民參與的屠殺更恐怖。幾個普普通通的摩洛哥平民，從未參加過任何恐怖組織、從未跟極端分子有過任何聯繫；但他們的思維方式、行為準則，卻與恐怖分子一般無二。前一天他們還是露營在女孩旁邊的友善遊客、是在廣場磕磕巴巴用英語與女孩搭訕的摩洛小哥，下一刻就變身為腳踏頭顱、手舉砍刀的奪命兇手。

順便提下想旅遊既人, 唔好咁易相信果d "好心人", 就算對方講到流利英文都係咁話

咁你諗下依家真係一模一樣咁發生左啦

穆斯林根本就係人類毒瘤
人類社會無可避免要同佢地打宗教戰爭
如果冇希特拉個種手段根本唔可能清除到呢種禍害

唔開大聲都聽唔到對話聲同卡卡聲

應該俾人打完一輪，條女都冇乜點反抗同大反應，又冇求搖，而且一開始係扒係地

見到呢啲片更加增加我一定要報入美軍打巢班仆街嘅意志

香港人好地地點會走去伊斯蘭國家，當然部分自認係支那人既犯賤走去霸住東突厥斯坦搞一帶一路，比人斬頭當然係抵死

3個大男人蝦一個女人，仲出埋刀殺人，跟據木師林律法，兇手要由家屬用同一方法處死至得

呢句真，人其實真係有高低之分
希特拉唯一最錯就係打輸仗

原你老母 入埋去集中營去比人斬啦仆街

慘得過你明明係廣東馬來賤種既後代去自認做斜眼支那豬？

穆斯林同我0關係
但以家支那人玩緊文化清洗香港

宗教真係人類最垃圾產物

你用20秒cut斷人地個頭，你都要俾人cut足20秒

世界就好似一個circle chain，

左膠》歐美國》中國》回豬》 ----go back to 左膠

應該比人姦左幾輪

元首會搞以色列 不了
死返棺材

蘋果廣告有限公司?

This is sparta

維吾爾人明顯係被中國人迫害先要恐怖襲擊喎
漢人畀人殺根本係抵死 入侵人地國家唔殺你先唔正常啦

大家一齊回歸非洲
就無分咩支那人

香港人本身就屬於東南亞馬來人種

以色列咪又做唔到野
元首出手一次ko耶撚蛔狗唔好？

元首真係好仁慈
對班入侵者只係用毒氣

嘩屌…睇咗一半頂唔順
好恐怖啊

強國抬頭，驅逐全港𡎜出香港，回復大中華領土，唔係就戰狼出動

ON9左膠,派軍隊清洗太平地啦
有D人種根本唔明白,文明幾重要

三位兇手

兇手用敬語，cls

文化多元其實是個謊言。人永遠是不平等的，因為有類人不能稱之為人，他們徒有一身人皮、內心卻連禽獸都不如。

垃圾連登仔最鍾意係d話題到又借d意屈鳩港女 事實根本除左包皮鬼佬之外 其他有色人種佢地口中所謂個班洋腸港女係唔會特別鍾意架屈鳩人死全家

唔敢睇....

完全唔明點解d歐洲人唔驚死咁俾人入

連登仔話人奶白鬼，其實自己先係精神白人，人地歐洲人有資格鬧穆斯林野蠻，你地支那人搞義和團既時候人地穆斯林已經出現左民族主義，賺左幾筆橫財就想學白鬼歧視穆斯林

阿爸阿媽睇完條片會點

俠義風骨

理應全力打擊 劣等人種

痴線架依啲人

你地支那人最中意鬧人馬來人低賤，但你作為百越人後代就要認支那豬做老豆歧視自己既同胞

點解要強調金髮白人女子呢

笑柒你都唔知衰乜，縮翻入你老母條支那陰道啦

發現有人借呢啲話題去支持支那玩民族主義同種族/文化滅絕

有色人種殺有色人種根本連新聞都唔係

今晚發惡夢啦屌

回教本身唔係咁野蠻，自從蒙古人入侵西亞見一城屠一城後，伊斯蘭就從此變質

照下鏡望清楚自己個馬來樣先啦
支那豬都唔認你呀

垃圾民族真係唔撚可以可憐

個別事件啫
摩洛哥係一個好好既旅遊地方
舍夫沙萬仲好靚

死得算快算好
好彩唔係折磨死
如果唔係真係好慘
Rip

貼去旅遊post

睇左少少 唔係好舒服 勸大家真係唔好睇

無計，白人做受害者先有新聞價值，先人關注個問題。如果今次係黑鬼遇害，啲人就會屌話美國啲貧民區日日都有黑鬼比人打死啦，根本無人在乎。

呢張相係咩回事

d電台都講過扮平民先最難對付

一直以黎鬧廣東人係馬來種既都係北方胡人
呢條友真係好可疑

唔算極清
你打直部機細畫面應該ok
條女叫咗一兩秒
聲音應該唔會bother到你

唔好講咩本身 到今時今日仲要人著件咁既袍
適應唔到現代既文化好應該被刪除

我都覺咁死算爽快

殺唔落手

心諗摩洛哥咁多白人
你殺得幾多
原來記錯摩納哥

可唔可以掉個核彈去炸死曬班仆街

以色列女兵嚟

oh!! no! no! no!!!

之前有比人弱待到吽晒

其他新聞話係isis成員

其實篇文都有句，人係生而不平等。種族有高低，文化有貴賤；白人受害係明顯優越文化血統減少，係劣幣驅逐良幣，會令人類文明退步。地球人想進步就應該警惕至真

哇仆街.....應該姦完來, 除剩條底底

叫左幾聲...刀插入後, 同血噴出既物理擠壓聲............差D嘔出來

rip

係時候發動第三次衝擊，黎個人類補完計劃

Isis 根本冇收皮
只係換左唔打軍隊打平民
而家有中東難民既地方就有IS既人
話唔定香港都有

大把喺法國德國

埋尾嗰幾下咪大大刀砍

講事實都好負皮？我有講錯咩？

你都唔好話，年中唔少香港人去土耳其杜拜伊朗旅遊
就連出事既摩洛哥都有香港團去，唔信上旅行社問下，基本上大既旅行社都有做摩洛哥團

好殘忍 要睇真係要有心理準備
條女趴係地下 後頸比人劏果陣仲慘叫緊
然後將條女反返轉 已經無知覺
拍片條友踩住條女個頭 刀手就將剩低既位cut埋
好似劏豬咁 痴撚線
依個世界真係痴撚線

如果真有強姦，對凶手處以彈賓周100下，再1mm咁切落黎，塞这入佢個囗，再用針吉，最後用火燒。鞠花就用狼牙棒塞入來會百次，每10次加大直徑！

摩洛哥土耳其我都去過，大城市OK, 自己走去露營真係咪搞，行出遊客區少少已經開始比人跟

睇呢d片點會唔做好心理準備

女權 vs 穆斯林

後悔睇左
真係要慎入

有啲難，石油原因

係蒙古黎之前既伊斯蘭國家，例如波斯同巴格達都比中世紀既西方國家先進，當年女人既地位好高，仲可以接受教育，而且好多城邦都行世俗化，但自從成個西亞被蒙古滅亡後，男既知識分子被屠殺，女既就被強姦，蒙古人劣質基因就遺傳落去伊斯蘭後代度，攪成而家咁

元首幾時有殺過穆斯林？
元首殺既猶太人呀

武勇？

個記者文筆咁好嘅

呢啲就係典型將仇恨傳畀下一代，共產黨都係咁

入侵者呀盲撚

吊你，抽水死開！
木師林專出恐怖份子，
好奇一問，佛教有冇出過恐怖野？

你用拼音打字？

猶太人定居響歐洲既時候，連德國呢個國家都仲未成形
咁都叫入侵者？

港鐵見過有中東佬條腰有把彎刀
之後馬上行遠幾卡

一帶一路沿線國家
旅遊好去處

做左心理準備都覺得好難頂

一點都都不像犯罪分子
好差似喎

做晒心理準備都睇唔晒
突然發現自己仲有同理心

那一年路易莎18歲，應該對此事有記憶，網友們心痛她的慘遇，卻不明白她為何還要選擇到摩洛哥旅遊。

雖然咁講可能要落地獄
不過個女仔肯定同港女一樣 成日話呢啲國家其實好安全架咁樣

處死方式就令佢窒息無數次，鞭打無數次，再活活餓死

睇完個心都係好唔舒服

ig 害人

中東佬定印度佬？

那三個摩洛哥人很年輕，也就二十七、八的樣子。乾乾淨淨的，一點都不像犯罪分子

成個賊樣都一點都不像犯罪分子

有冇諗過依d癲佬其實就係千幾年黎既不平等所形成既產物？
講平等係正確出路
只不過先講得個幾年 有排都未逆轉到呢班生番既思想

關撚事咩會長，屌你老母
穆罕默德本身都周圍打鳩人啦
根本係有個傻既打鳩人
後尾班智商低既人又跟住佢吹奏佢
變左成個教啲人個mindset都係咁撚樣

唔洗落地獄 係on9姐
請問地球邊度安全

世界幾時未日？大家回歸到LCL海洋

希望另一個女仔艾倫冇事啦

睇條片我居然無感覺

本身成個伊斯蘭教都係提倡以暴易暴
問題係去到現代
佢地眼中人地對佢地既「暴」已經唔係打壓佢地嗰種
而係扭曲成歧視佢/對佢唔好/好過佢/佢冇著數/你唔係穆斯林

畜生不如

而家既平等完全行錯路 走去包容垃圾文化
俾機會班生蕃滋生 正確平等係要將人融入自己文化
唔好俾垃圾文化影響平等推行
元首套榮譽雅利安人制冇錯 係平等第一步

所以屠蛔從來都無錯 蛔根本就係世界毒瘤

之前先有單7仔唔比偷野
走去斬人 條仔最尾死人
唔記得話係越南定南亞做既

屌你老母
你唔死都無撚用啦
點解比人斬頭既唔係你

聽到啲想叫又叫唔到
仲有啲呼吸唔到個啲聲

偷食薯片呀嘛

上面條友會唔會話香港好危險

死左啦

屌你淨係search到大陸網新聞 假新聞?

一隻二隻支那豬起哂鋼
講明先
死既係金髮鬼妹＝世界既損失
死既如果係你地支那豬＝為世界作出貢獻

幾時先有新十字軍殺絕回教徒

戇撚鳩

屌，條片真係痴撚線

個女仔好慘

三個個樣都賊眉賊眼你同我講佢地乾乾淨淨唔似犯罪份子

穆斯林一定要滅絕

天真嘅後果

伊斯蘭唔鍾意女人

唔敢睇片 字都已經好驚 rip

大佬你個網入面咪有資料來源囉

唔係唔鍾意女人
而係唔可以當女人係平等
因為男性穆斯林要屌閪
仲要將佢地既獸性合理化
所以會眨低女性
講到尾伊斯蘭教係for智商低、未進化既原始人
佢地既影響力只係瘋狂繁殖以量取勝

痴撚線
其實只可以怪呢個世界太痴線

好撚恐怖

一大班五毛支持支那殖民同種族滅絕
明明大家一樣係受害者

淨係睇字都覺得癡線。。。
每次有呢啲新聞總有人話唔係個個muslim都係咁，又收難民又盛，但係問題係有一兩個係咁已經玩撚死你。。。你話點可以容納呢啲宗教？

睇到條無頭屍我扯左旗
有冇醫生介紹

2456 7111
入面好多醫生

屌睇字都訓唔著

後尾有狂砍

唔知個囡囡有冇俾佢地女女女 下身得條底褲

唔洗睇醫生啦，直接去中東加入佢哋啦
包你日日扯旗

唔關IG事既 有人拎刀殺人又關把刀事咩
IG只係傳播資訊 無論傳既對定錯
係接收資訊既人有冇腦有冇危機意識既問題

咁點解中共咁對新疆人，大家會咁反感呢

以前睇呢d片大無畏
而家心血細小左好多 唔敢睇
只想同女死者講一句r.i.p
人永遠比鬼更恐怖

要將整個民族屠殺殆盡，一個不留完滅整個低等民族

伊斯蘭教徒係咪唔打得飛機？

以為自己係民主自由白人啩

個頭最後比人當波咁踢左兩野

睇完頭十秒個心離一離

女權出下聲,聲討恐怖份子啦

老老豆豆 印尼冇乜野 唔明你起曬鋼做咩

清 bno效忠祖國喇

好撚慘
呢D生番國家真係滅左佢都唔可惜

請問ON9係邊
係呀 地球沒邊度係絕對安全，但睇番呢啲背包客真係以為自己係迪士尼咁喎
而且安全呢樣野係比較出黎既者，好似下午3點深水埗安全過凌晨3點深水埗
咁正常人係咪都會知唔應該係凌晨3點係深水埗附近行呢?

加上GOOGLE下摩洛哥強姦新聞就會發生每幾個月都出一單傳出國際既強姦案
呢個情況應用係度就係去比較安全既國家行山，而唔係去呢啲高機會出事既國家

睇番新聞段落
事前家人曾提醒她們，那裡感覺局面很混亂，最好不要去摩洛哥
佢家人咪正常人囉 所以我先話佢同啲港女一樣 成堆家人叫佢地咪去印度 港女死要話好安全架好安全架

警署都比人強姦啦

得你屋企安全嫁咋

公道d講，新疆班友斬人出發點唔同，唔好相題並論

有無睇過saw ?

依家全世界最無害既宗教係咪佛教
冇聽過激進佛教徒

緬甸，斯里蘭卡

我而家覺得自己ON9
我成堆論點認真同你講
你回我兩句當完左
最後覆埋你呢次
安全呢樣野係比較出黎既者-->GOOGLE下摩洛哥強姦新聞就會發生每幾個月都出一單傳出國際既強姦案-->警署都比人強姦啦
等警署每幾個月都出一單強姦案你先再同我講野啦

垃圾人種

全地球都有蛔蟲啦
日日都有蛔蟲殺人添

呢單個事主又衰咩呀

好啊
少女獨自去自安差既國家話要挑戰自我咁話

做7仔預左死?
油麻地好危險?

我提醒你出街好危險呀 小心D呀

回教就係垃圾，fucking sand nigga，一個宗教教義鼓勵踐踏女性，殘殺非回教徒，可以好得去邊？大把新一代回教撚樣，扮晒接納西方文明，但個種醜陋嘅教義思想已經係入晒骨

伊斯蘭教根本就係邪教

好撚仆街啊 個女叫完仲要比人踩住塊面好似斬豬咁斬

最新消息指出，此案或與恐怖主義有關，目前已有13名嫌犯被捕；且他們犯案以後，還將女子身首異處、血肉模糊的照片PO到死者母親的臉書塗鴉牆上。
痴撚線

仆街就黎去

利申：毒撚

應該打打死咁際先落手啦
唔係應該會嗌得再恐怖啲

你大獲啦

一睇即刻諗起yaki wong去摩洛哥著勁少布

利申 不是hater但平心而論覺得佢危機意識低到無腦都唔足以形容

班死蛔教閪處於小數果陣, 就會尋求保護, 要求合理待遇;
係自己為大多數既環境下, 就會對其他宗教趕盡殺絕, 迫人信蛔教、迫害其他人。

所以我一向支持老共迫害佢地, 因為佢地比老共更殘忍更無人性

緬甸有好多激進佛教徒

屌 呢條mk妹on9
俾人性騷擾仲笑住同鏡頭講 佢想同我have sex呀哈哈
正宗冇腦港女

我都係，好彩男朋友喺格離

垃圾淨識上連登周圍屌其他女人係雞公廁但實際一d作為都無

印尼呢個國家，有唔少偽回，嗰國家法例規定每人要有信仰，又因為信回多啲利益著數，就報自己信回，平時生活就犯晒戒，開始多印尼華人信回教，有啲真心，有啲係想揾著數。

屌你老母好撚恐怖 睇完今晚瞓著

瞓唔著

根本就係，中共有好多仆街嘢，但係隊回教豬同法輪功根本就無問題。

班回教痴線佬根本就洗晒腦，救唔到。
直接炸撚晒（老又好、幼又好，一個不留）reset好過。

好耐之前睇過條片，isis搵啲7,8歲細路去處決捉返黎嘅美國、歐洲佬。啲細路10歲都未夠就拎刀砍頭，根本個價值觀已經污染咗。

去過咁多旅行入面
最撚憎摩洛哥 真係keep住驚
班仆街又中意借d意抽d女人水 真係屌佢老母
打死唔會再去蛔蟈

同場加映真穆斯林港女

我去過Imili，嗰到係由normal route上北非最高峰Toubkal既山村黎，就算唔係想上summit bit既都有幾多trekking route下。嗰到唔可以話非常有名不過都幾popular，我兩年前冬天係嗰到都好多白人，亦有幾pair後生女仔咁樣。

如果真係平民屎忽痕民粹殺人其實真係幾癲.... 呢條村非常之靠遊客收入，而且外來strong currency簡直係求之不得，估計唔係條村入面既人做。新聞話係Marrakesh車站拉到，最近Imili既大城市係Marrakesh約兩個鐘車程，可能係想係Marrakesh轉點返其他城市掛。

利伸 冇追晒個post 純粹講下自己記得既地理資料

成個中東同北非都係垃圾 班歐洲左膠不停輸入呢班蛔入自己到完全係捉蟲入自己友屎忽
我理撚得佢條村民風幾純樸乜乜柒柒
一班痴線佬可以自出自入既地方已經完全唔值得去。

你好似捉錯用神，我真係純粹講緊地理資料
事實上唔純樸不特止，作為全摩洛哥其中一條最多遊客既village d人根本精甩尾

穆斯林留咁多鬍鬚，我地亞洲人好難分到佢地咩年紀

正路大家求財 你屠完人地個荷包未算
屠埋人地條命 多數都唔係做開遊客生意班人啦
咁樣斷自己米路

道教呀 不過紅唔起 可能唔夠出位

唔敢睇 😭

d人都話防唔到
平時扮平民
警察到都冇得拉
好恐怖

人在摩洛哥

睇到新聞報都驚咗驚
仲要留成個月

有D驚 之前仲成班人去騎駱駝

屌你？

雖然成篇個文筆都好唔認真
一早都預咗唔可以當新聞睇
但嚟到呢個位直頭好似搞爛gag咁
都係覺得好差

道教太多神 只係係中國work
一講呢d 中國歷史上好少宗教戰爭
可能係因為信道教
可惜十年暴亂 乜都冇

睇完條片 一路睇一路就好撚嬲
想砍死個3條垃圾 點解可以有咁垃圾嘅人種係哩個世界

所謂既大愛世界大同
根本係班鐘意周圍自由行左膠一相情願既諗法
你鐘意去d偏d既地方呃like打卡嘆人情味
咪講lee d野去呃自己呃人
死左都唔抵可憐

當然 垃圾蛔蟲更唔洗講
值得全滅

老老豆豆 伊斯蘭教分左好多種 你講既係極端伊斯蘭教

峇里係信佛 唔係信回教

咪撚痴線喇 都話回教都有好多種 唔好咁井底喇 柒頭

反轉磨果陣我先條女隻手仲識郁幾秒 真係痴撚線班友

問題係成個歐洲都唔會覺得有問題，德國最近一個protest 有好多人參加(好似接近10萬)，佢地既主題係支持接收難民，其中一個參加者話 “ I don't think they come to Germany without reason , that's why we should help them " 我諗佢地應該唔會醒。

我同本地英國人傾過， 佢地覺得就算有Muslim 都可以教導佢地。 但我自己所見啦， Muslim 班人唔會教導到，佢地係要人地去就佢地，人地去融入佢地，妹仔大過主人婆就係呢種。

仲有一種stereotype 我自己覺得好恐怖，就係如果唔接受Muslim 或者黑人， 你就會比人label 做 racists , 其他人都會bully 你。

香港有每日150支那狗，歐洲都唔好得去邊。

問題根源可能係呢個教某d 教條令人鑽牛角尖 但如果你唔去鑽牛角尖 我認為回教係好過耶教

佛教其實係唔駛信 佛只係一d 比大家參考向善既東西 其實唔係一個教

個女仔比人除左褲 應該係姦完再殺

法輪功本身就係共產黨自己搞出黎 只係之後竟然咁多人信法輪功 佢先驚自己地位不保先封殺 同樣道理 佢封殺回教都只係因為要消滅新彊人宗教文化 令佢地冇共同信仰力量反共產黨 共產黨封殺回教根本唔關回教係咪有部份係極端事

一擔擔啦

我去摩洛哥旅遊時，在火車上偶遇一對夫妻，女的金髮，長相很普通，都不算美貌，但還是被摩洛哥人襲胸襲臀。那人把她的上衣完全扒下來，推給給全車箱的人看。後來我和她丈夫合力把那壞人拉開。我，30歲，男的；她丈夫也是30歲上下。警察根本不同情她，還怪她的牛仔褲在腳踝的一寸之上。她穿得實在是相當保守了好不好！」網友RD說

香港要學習啦，啲女任非禮，差佬唔會理，人人幫男，打到香港女權社會

其實有啲未開發國家係擺到明好撚危險
不過啲女人好撚鍾意話
人哋去都冇事/一單半單/到到都危險係咪到到都唔洗去
我條女又話要去菲律賓又話要墨西哥又話要印度
我成日都同佢嘈
真係覺得好攰

回教係垃圾
但唔代表中共做得啱 只不過係兩件垃圾互片緊
講人性中共仲無

咪係完全唔明點會話似好人似正常人

你快點回火星吧
地球是很危險的

你啲同類wo

因為你係香港大, 同你有你既見識同經驗.
正如好多人係睇唔出係咪冒牌貨, 我一睇就知.
但係唔係我叻定乜, 係係香港大睇得多呢 D A 貨.

好痴線

一個禮拜前去完摩洛哥
原本都覺得垃圾
睇埋單新聞真係完全覺得垃圾國家狗也不屌

連平民都會發癲斬人

旅遊台仲瘋狂吹奏摩洛哥
去真係後果自負

哇 屌你老母

好撚痴線

如果有工具可以detect人既本性同過去你話幾好

癡撚線

兩個可能左膠黎

細個睇呢啲片覺得冇乜嘢 越大個越唔敢click入去睇

好心就包容下啦屌你
無上限收容啊 用愛感化人地得唔得

大馬印尼係數一數二世俗化回教國家
畢竟離伊斯蘭核心比較遠

佢開頭叫嗰吓之後係用佢個語言叫咗聲媽媽

有呢啲野女權份子又會欺善怕惡啞曬

幾好呀
幫手清減下人口

根本好安全

呢啲就叫反女權啦
港男太左膠

蛔蟲

本身信文化多元就係班傻鳩黎 同垃圾EC難教一樣死不足惜

痴撚線 究竟得罪佢啲咩要咁樣斬頭

同一班人做？肯定都係比人cut head ， so sad

德國婆應該比人斬首

當年沙車恐襲連自己維族人都斬wo
死幾十個 果到百分百維族人社區

見到新聞話拉咗十鳩幾個

恐怖分子真係寧枉勿縱
似樣有嫌疑既都應該殺
就算呢單唔係佢做
下單都九成係佢做

痴線 果三個男一定唔可以比佢地死得痛快
要折磨死佢地

支持世界第一黑社會共產黨消滅世界第二黑社會伊斯蘭狗

屌你老母 人渣

張超雄會唔會引入呢種人

港女末日

那三個摩洛哥人很年輕，也就二十七、八的樣子。乾乾淨淨的，一點都不像犯罪分子

但係可以點
啲左膠要懶大愛
我地又冇權力
讀咁多書結果就係要同班原始畜博命
贏左都要坐監
真係閪到冇得救嘅入侵

再者港共政權引外敵入侵
對佢地班官有利無害
我地繼續冇權
咁點算
不如教下我

幾時發動宗教戰 想好似蒙古軍咁 唔投降 一入城就殺人 姦晒d女人

屌你老母呢d人落地獄

睇左條片
條女ow左兩下比人割到標哂血冇聲出

所以緬甸軍政府係啱 應該殺曬d回教羅興亞人佢

可否叫佢地來香港
處決蝗蟲
英雄

真主不再偉大

你睇條女個頭染到紅哂又成身公仔
好人極有限
垃圾人去垃圾國家

唔好弱智
到時連你都處決埋

睇完條片,條j縮到入腹
但係諗深一層,大愛左膠成日話世界共融
我唔想呃自己,有少少抵死既心態
即係你話愛動物,放個頭落獅子口,點知比佢連頭咬埋出黎一樣

RIP

其實打唔巢佢哋意志，班撚樣根本痴線，佢哋敵視所有非伊斯蘭教徒，越打佢佢越報復，而家歐洲嗰邊咁樣放佢哋入去落地生根，永遠都冇可能根除佢哋了

咁你點樣阻止班教徒唔去接觸呢啲偏激嘅教條？

真係好細路仔 連登仔講野冇經大腦

我到時就轉信伊斯蘭啦傻西

香港睇人有眼耳口鼻就女神
左膠睇人有眼耳口鼻就好人

第一次睇片睇到想嘔
聽到個女仔一開始慘叫聲
好心痛

真係唔明點解咁多呢啲新聞，鬼佬仲咁幫伊斯蘭教

不嬲覺得伊斯蘭教先適合男人
支持

無辦法同伊斯蘭教徒講平等架
佢地根本唔想同女人、非我族類同異教徒平等
就係有伊斯蘭教，佢地先可以擁有「特權」，而呢啲嘢喺佢地眼中係必需

唔去鑽牛角尖
共產主義執行得啱嘅話好過資本主義添呀

琴晚TVB仲帶你去摩洛哥旅遊

我意思係 問題唔在於宗教本身 在於人既思維 何為偏激呢 一句句子都可以有無限既演繹方法 唔同人有唔同既解讀 鑽牛角尖既咪就係會將佢演繹得極端 但係回教徙全世界咁多 鑽牛角尖既比例我諗都唔算多掛 當然耶教相對會小好多呢d 喇 但唔可以因為有小部份人鑽牛角尖就完全否定一個宗教 始終綜觀9成既宗教都係想導人向善

TVB叫你食淡水魚刺身同新界生蠔添

今時今日佢叫你做乜你唔好做係常識吧

主既敵人

痴撚線

弱智真係弱智
block得

你老母比開屎你食架，傻9？

總之係恐怖份子就死曬佢唔該

教義問題

如果個宗教係鼓勵殺異教徒，基本教義就係要教徒不平等對待異教徒，咁已經注定融入唔到現代世界既普世價值

耶教無依個問題係因為 1) 新約大愛包容既教義 2) 分裂成新教，展開世俗化

我睇咗。。。。

CLS

我係話果條ON9呀

佢真係腦筍都未生齊

咁你選擇完全唔用腦分析我都無計嘅

係囉，全撚部蛇頭鼠眼，成個賤種樣都可以話唔似

好危險 唔明點解果個咩yaki Wong 3個女去摩洛哥仲要著勁少布都冇穿冇爛

教徒嘅思維同宗教已經離唔開關係，切割開兩樣嘢嚟講係太天真。係新聞呢種情況下，佢哋係俾教條主宰咗佢哋嘅思維。

我唔係要否定佢個宗教，只係容許佢哋進入其他宗教嘅社會去世界大同實在係對人造成太大威脅，鑽牛角尖嘅比例唔算多，但係都話有一兩件已經夠你嘆。而且教條係可以將人完全變做一隻禽獸，耶教會唔會出到啲人係殺人分屍強姦乜都做齊？你永遠唔會知身邊嘅教徒會唔會有一日變咗咁，點解我哋要承受呢種risk？

宗教總有啲導人向善嘅篇章，但係唔可以淨係睇好個面。。。

班中東佬真係毒瘤嚟 垃圾人種 死賤種
去過外國讀書都個中東狗好撚黑人憎

無開聲睇都唔多頂得順
依個世界痴撚左線

完全冇勇氣click 入去

呢隻樣，南昌街大撚把，唔明有咩咁驚，千萬豪宅區富豪鄰居都未驚過啦

真係風水輪流轉， 當年十字軍年代， 穆斯林反而唔亂殺異教徒， 基督徒先為錢狂殺異教徒

班五毛又借機轉移仇恨要人支持支那，
正常人唯一要做係支持歐美以支那種族滅絕罪行制裁支那啦

成副賊相都叫乾乾淨淨不似罪犯

峇里係信佛架 所以先會成為印尼唯一吸引到外國人既旅遊區

人地普通女仔去個整體上安全嘅熱門旅遊國家旅行遇害，又唔係去IS領土，咁都要畀人抽水話係左膠

唔殺人點立威

唔否應好危險
因為一千個有一個痴線都夠你死
但因為果一個而話晒999個人都應該殺晒佢
就會變成永遠嘅敵對宗教

我成日都話鬼佬永遠都係最高級點都高級過亞洲人
啲連登仔成日都負皮我

一物治一物姐。呢單野如果全世界唔出聲屌鳩中共，就全世界都佔左個大便宜，中共邪唔邪惡，咪留返第日再清算

1. 鑽牛角尖先會咁癲。
2. 呢個教有某啲教條會令人鑽牛角尖。
→咁咪即係呢個教有問題囉屌你老母！如果唔鑽牛角尖好過耶教=中左瘋狗症唔死好過生cancer啦，鬼唔知咩，不過中左瘋狗症100%死撚緊丫嘛。

綁手綁腳，將佢地一忽忽肉割落嚟，但唔夠一千塊肉唔好俾佢地死

咪係，死到臨頭叫你攞起支棍反抗都唔敢啊

問題係本身個教義已經係非我者死咁制
唔止係1/1000個痴線佬問題

呢樣已經唔係宗教間既敵對問題
而係人類生存間既敵對問題

3個入面邊個係刀手？我咀咒佢變人棍加長命百歲

補充一下 感染瘋狗症有得醫
只係病發後先冇得醫

LM

黐撚線好慘呀
靜音都頂唔順

中共留比歐美清算
歐美左膠好似對中共無感
加上支那人不嬲唔鍾意示弱 愛逞強
左膠更加唔會理佢地
但班蛔蛔交比中共處決算啦

係架 我都唔明呢單野做乜要嘈中共 至少中共係而家唯一未出現過大型伊斯蘭恐怖襲擊既國家

因為伊斯蘭知道
中共比佢地更顛

無賴係要更係無賴既人先對附到既

峇里主要係印度教，跟住到佛教，但回教徒數量開始多，爪哇島人口過剩踢咗啲過嚟。

依班人係極端教徒，唔係為屌女

我係咪睇緊pain olympic

好血腥，大大力斬
好似買豬肉，豬肉佬斬豬骨咁

印尼嘅巴布亞兩個省，北蘇拉威西，東努沙登都係其他宗教係大多數回教係少數嘅省，風景一樣咁靚，但冇重點發展旅遊。

而最近調查顯示，峇里嘅回教徒已經比佛教多，但比例仲係遠差印度教徒。

如果你認真咁睇，會發現有好多回教徒已經嚴重扭曲咗回教嘅教義。

點解一有回教徒 d人就咁暴戾？

仲有成百人正評佢

人類太邪惡，時滅絕？

可能以前都有發生，不過冇拍片

有段片有個肥女人係森林比人用開山刀劈甩個頭，好似又係毒犯問題

Good Muslim is dead Muslim

其實係
試諗如果今次受害人唔係金髮碧眼白人根本唔會推到咁多頁

片唔怕睇 聲真係唔敢開

吊死嗰幾條摩佬啦

共產黨禁宗教信仰可能係對

但好多邪教都話導人向善, 要評一個宗教好唔好, 唔係睇教徒行為咩?
同埋亦睇唔到伊斯蘭教可以好似基督教咁世俗化到, 反而有啲本來世俗化咗嘅伊斯蘭國家, 好易開返倒頭車

啲廢宗教幾時收皮

都算有既，
比如黃巾和太平天國，但主要目的係以宗教為旗號去奪權和佔地為王，
唔係純粹兩方為捍衛宗教而打既"聖戰"。

真正意義上既宗教戰爭唔多，
但好多圍繞住回教...除左基督教和回教的聖戰外，回教本身因派系分裂而產生既戰爭綿延不絕......

香港人一向無乜政治智慧，邊個係主要敵人同次要敵人都未分得清楚

佢有講錯？

你少擔心 以色列後面有猶太銀行家 美國政界 商家 共濟會 十大家族無限back up 你啲子彈錢留番等香港再次重光啦

淨睇畫面唔開聲都想作嘔

如果個陣德國個邊贏左主宰左成個世界 世界只會更殘忍 平凡既人要生存只會更難
人種各有高低既原因係從小既教育 社會思想/風氣
從小係自由西方國家長大的華人/中東/其他人種會有咁垃圾??

畀德國統治 我地一樣會畀佢地送入集中營等死

原來你真係弱智

仲要吹奏中國德政

仲慘過去印度

你咪做醒目又比人斬頭果個囉

而家呢個世界越黎越痴線

基本上所有宗教去到一個點係要迫人信佢地/歧視其他宗教已經係邪教
跟住當有一個宗教發動戰爭就世世代代沒完沒了咁

但摩洛哥表面睇唔屬於危險國家
保安局冇為摩洛哥發出外遊警示
各大旅行社繼續keep住有團出
呢d國家深層次既危險唔係咁容易睇得出

個女仔趴喺度畀人斬頭仲有反應畀人反轉就沒反應 係因為條大動脈被斬開 個頭大量失血情況下 人會即刻失去知覺

太平天國係耶教
黃巾就真係道教
其實佛教都有日本班僧兵
都係睇教義有冇被扭曲

蛔同蝻不嬲都係次要敵人
蚑共係主要敵人

支那對付佢地唔係因為正義，
而係保護自己既特權。

咁都分唔清

來自 幸福國度的人 不知世途險惡？😔

下邊滴住血返港

Show no mercy

咁你記住要時常提心弔膽，惶恐度日啦

知世途險惡 都唔一定惶恐渡日

防人之心不可無

屌

生命真係好脆弱 rip

呢個真係唔敢睇

唔知係唔係一路以來
睇過恐怖份子處決，墨西哥啲片好多次
今次睇完都冇咩感覺
開始麻木

支持共產黨屠殺國內全部蛔豬

好耐之前睇過isis 燒死個外國人既片
個陣真係好震驚
因為淋左油 燒得好快 一陣就化左舊炭
Isis仲有好多片
到今時今日isis比美帝收左皮
但仍然有咁多邪教徒作惡
其實真係個宗教本質有問題
好多邪教極端組織都係原教義派
即係追隨最一開始創立時既教義
呢個宗教呢班人已經好難救

聖經都改左咁多轉啦
邪教徒仲追尋緊舊教義

好多人將支那同邪教徒比
其實兩者無得比
如果支那人係人類中既畜牲
咁邪教徒就係畜牲中既畜牲

呢個唔同！～
新彊個班唔係激進份子

峇里以印度人為主
主要信印度教

當摩洛哥人狠狠踩著她們的頭顱，將砍刀架在她們脖子上的時候，路易莎和瑪倫是否明白過來，文化多元其實是個謊言。人永遠是不平等的，因為有類人不能稱之為人，他們徒有一身人皮、內心卻連禽獸都不如。彼時厄運降臨，為時已晚。不知兩位北歐大學生的鮮血，能否喚醒跟她們一樣蒙昧的同胞，哪怕是一部分？

珍愛生命，遠離摩洛哥人。

so fucking true

沒錯！

個班中國人當然會支持屠殺維吾爾人啦
殺晒咪代表東突厥斯坦永遠係中國固有領土

呢d 臭閪就飛左佢啦

呢d 臭閪港女
去完俾人姦殺都唔抵可憐

慢慢拎刀磨條頸
屌終於知道劊子手一刀斬頭係仁慈好多

條片D CM好撚正,條港女串過馬撚

好多五毛狗同無知小學雞係呢個post

連希特拉都有人撐就知連登小學雞幾撚戇鳩，納粹德軍咪同條片班撚樣做緊同一樣嘢，斬人個頭落嚟就覺得畫面好衝擊，就覺得個死者好慘
冇畫面既種族清洗死幾百萬人又叫咩呀？根本撐撚埋啲納粹主義你咪又係同片入面班極端主義一撚樣

五毛狗就屌都費撚事，對支那狗講人話係冇用

真心想知佢有乜得罪閣下
你要講到佢比人姦殺？

利申 快睇左條片 都正正常常

睇左 個女仔好慘 .. 真係無人性

你講埋啲廢話又冇自己論點又冇講我有咩錯，留言嚟做乜鳩

仲有無端端叫我去中東同伊斯蘭人做fd做乜鳩
我講緊上面堆人講既嘢/支持既嘢同呢班極端主義既撚樣咪一撚樣，咁講即係兩邊都唔撚支持呀，明未呀豬閪

所以昂山素姬點解諾貝爾和平獎都唔要，受左膠唾罵，係有原因嘅

九唔撚搭八 講嘢可唔可以有啲point

係自己國家做返應做既事就已經係英雄啦，班左膠點會明自己國家既苦況

峇里島主流人種嗰啲唔係印度人，係叫峇里人，同爪哇人、阿加人、馬都拉人種上有關係，但峇里人九成信印度教，雖然佢哋信印度教，但冇人會叫佢哋做印度人，印尼官方叫Suku Bali。

早排睇完港台31嗰個外購節目型男旅遊，有兩集講羅興亞人同緬甸佛教徒做乜會有咁嘅關係，除咗羅興亞人外，緬甸仲有啲民族係信回教，但緬甸政府同班所謂極端佛教徒並冇點樣特別迫害除羅興亞人以外嘅緬甸回教民族，佢哋唔係完全針對回教，除咗殖民時期羅興亞人欺壓過好多緬甸佛教徒之外，最重要一點，就係羅興亞人經商賺錢能力比緬甸大部分民族嘅人都強，如果比佢哋喺到插旗，啲錢會畀佢哋控制晒，到時緬甸人地位就會不保。

除咗宗教仇殺，仲同錢財有關，由於驚羅興亞人擴散會令緬甸佛教同自己地位不保，一啲佛教僧侶對住羅興亞人會有一種極為排斥嘅態度，有啲甚至公開支持政府軍殺死佢哋，有啲僧侶好支持以暴易暴，講嘅說話完全係違背佛教嗰原意。

昴山夠閪膽幫羅興亞，佢一幫政治生涯即時玩完，而就算想幫都冇力幫，佢只係一個扯線公仔咋。喺世代嘅衝突下，又加上緬甸政府同一班極端佛教僧侶洗農式宣傳，羅興亞人已經唔係人類，係畜牲之類，甚至緬甸政府只叫佢哋做入侵者或豬狗。

稔起果個咩yaki wong去摩洛哥仲着成咁
比呢段新聞佢睇下就岩啦，死左都唔知咩事

可能擺明雞樣反而冇事

去呢d垃圾國家無啦啦比人性騷擾都叫安全
響香港實報左警拍埋片上哂報啦

同支那畜一樣沒有一個是無辜

D 垃圾kol 好鐘意懶chill 去😂😂

文化多元係用黎比人地合法作奸犯科

佢好彩唔係白人 係白人佢都同條女一樣咁死

睇完片覺得 個人啲血升得好快 同有少少想暈 係味有事

屌班仆街左膠國家幾時先清醒收呢班仆街皮，睇到都扯火

有句說話係真，係得共產黨先搞得掂伊斯蘭

條紋身西，着背心短裙但冇波，笑死

我一早都講過，納粹根本唔係反伊斯蘭，納粹冇屠殺過伊斯蘭教徒
納粹殺既係真既高質民族猶太人，仲令到好多歐洲猶太裔科學家逃亡北美
班人除左識比負評之外，完全拎唔出一個論點反駁

港女標記就係冇波

個班傻閪同人辯駁係唔識提出理據/論點

用d發豬瘟既豬當炸彈轟炸蛔

Muslim ，南亞人，蝗蟲 一定要全部消滅
不留活口

痴線⋯⋯

睇完失眠 慎入

支持支那種族清洗係咩心態？

個班五毛嚟

IG。？

支持元首思想方向

佢會叫蓋世太保送你入毒氣室
對於佢地所有東亞人一樣係垃圾 低等

咁元首又同東亞日本仔合作 ?

合作唔代表認同日本人係高尚人種
況且德國戰勝代表日本一樣會戰勝
之後到時德國只會當日本係威脅，德國一定會入侵日本
德國控制全球之後你覺得佢地會點對東亞人？

殺非信徒無罪

VA撚成日逼住自己去都驚

一戴一路仲放寛簽証

都係學定北斗神拳

同埋德國係有計劃同土耳其人合作 德國個瓜分世界計劃亦有劃分唔少地畀土耳其

土耳其人一樣係蛔 但德國居然想同佢地合作呀

睇唔哂 屌

痴撚線 突然發覺香港好幸福

拎斬頭同文化清洗比又on9左啲喎巴打

班人啲思想同hitler一樣極端既時候
你就知道香港逼到班窮撚傻左
不過好彩連登仔係少數

低等民族

但英澳歐洲唔係都有唔少土生土長既伊斯蘭加入ISIS或者自發孤狼式施襲咩

根源與歷史 你諗下

條片，屌你老母

你睇了？我唔敢睇

歧視鏈：基督教＞伊斯蘭＞支那 > 崇拜伊斯蘭既傻仔(例如你)

死既如果係你呢D 又唔係白人, 又崇拜伊斯蘭既傻仔

先係最大貢獻

點解死嘅唔係呢3件豬扒？可唔可以用佢地換返2個鬼妹